[育成game][玩到咁絕]12歲蘿莉戀24歲歌手 5年過去「想婚了」

更新：新增影片)

中國歌手張木易2012年時爆出與12歲的混血女孩AKAMA MIKI相戀，2人經常在《微博》上高調放閃，女方還曾公開表示到16歲就要嫁給他，這段相差12歲的戀情讓許多人無法接受，更被挨轟有「戀童癖」，然而5年過去了，2人感情不受影響仍然甜蜜，更表示即將攜手步入禮堂。

《51新聞》指出，AKAMA MIKI的父母在她8歲時，請來張木易當音樂老師而相識。兩人在第一次時就對彼此一見鍾情，不時見面通信長達4年，等到Miki12歲的時候，才決定公開戀情，當時張木易率先在《微博》公開兩人親密照，接著Miki就在微博甜蜜互動，戀情曝光後讓不少人十分訝異。

AKAMA MIKI曾在《微博》表示等到16歲就嫁給張木易，但因為引來很多批評已經刪除留言。來自加拿大的AKAMA MIKI是中、日、德三國混血，曾參加新絲路中國少兒模特大賽獲得全國總決賽冠軍；張木易是香港國際星集團「北京世紀博灣」旗下的唱作藝人，因為藝人身分，這段被中國網友誇飾為「跨越一甲子」的戀情，也傳出有炒作之嫌。（即時新聞中心／綜合報導）

8歲mark到16歲
一夠秤就劏豬
一啲位都唔俾人入
你老味咁撚絕

8歲mark到16歲

你確定16歲先劏

g

曾參加新絲路中國少兒模特大賽獲得全國總決賽冠軍

仲有豬俾人劏？

育成到入果刻...先發現豬已失

16歲等粉嫩閪呀

支那法律十四歲就食得啦～～～

光源氏計劃支那版

孫中山後人?

光源氏計劃呀

10年前舊聞

FBI 唔做野